［重要］ 係香港人嘅要聽晒佢

你最好講下係咩嚟 至少加返標題
如果唔係啲人唔知係咩 會Skip晒

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

唔好扮到好似伊斯蘭國咁樣啦, 美國佬唔鍾意架
用其他顏色再包裝 re-take 啦
或者用 Photoshop 之類改顏色啦